分手要狠 講分手不需要等 等等都不會合襯

其實kary啲歌有時都幾啱聽

人若變記憶便迷人

真

如我知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過
要告別懲罰我 怎可
你 太重要使我淚亦落得多
見要見得多
假使感覺被折磨
能減少點愛 是否原諒我

呢首歌即時諗起元朗知錯 坑口乃念最初

拖拖拉拉 原來漸已經燒光我耐性

我好鍾意呢首啊

花光青春仍然未種出一棵萬年青
畢竟我岩石裡尋覓到半點愛
雞蛋縱然撞破也盡興